import maya.cmds
import random
import math


def zeroJointOriention(obj):
	rx = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.rotateX')
	print('rx = ' + str(rx))
	ry = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.rotateY')
	print('ry = ' + str(ry))
	rz = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.rotateZ')
	print('rz = ' + str(rz))
	jox = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.jointOrientX')
	print('jox = ' + str(jox))
	joy = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.jointOrientY')
	print('joy = ' + str(joy))
	joz = maya.cmds.getAttr(str(obj) + '.jointOrientZ')
	print('joz = ' + str(joz))
	newjox = jox + rx
	newjoy = joy + ry
	newjoz = joz + rz
	print('newjox = ' + str(newjox))
	print('newjoy = ' + str(newjoy))
	print('newjoz = ' + str(newjoz))
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.jointOrientX', newjox)
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.jointOrientY', newjoy)
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.jointOrientZ', newjoz)
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.rotateX', 0)
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.rotateY', 0)
	maya.cmds.setAttr(str(obj) + '.rotateZ', 0)


sel = maya.cmds.ls(selection = True)

for s in sel:
	zeroJointOriention(s)



